求智能錶介紹

筆直4000咁上下
因為自己唔係用CSL同1010所以覺得買Apple watch 玩唔哂佢既功能，所以有點卻步

利申，用緊iPhone，做下gym

用iphone
就買番apple watch啦

Garmin / polar

買無sim 版咪用得哂

我見到garmin 都好多人介紹
所以想睇下各位巴打有咩意見